# curso_unity3d

Códigos fuente de proyectos, prototipos y ejercicios de Unity3D, C#, Visual Studio, Blender y Gimp.
1-Instala Unity3D.
2-Abre el proyecto MiPrimerJuego_U3D.
3-Dale al Play.
4-Dale al stop.